發唔發覺不問自取攞人嘢嘅人好撚冇品？（有圖）

雖然唔係啲咩名貴嘢
但真係令到我燥撚到仆街

事緣於我同一大班朋友夾租咗個工廈單位
用嚟做聚腳點，得閒一齊上嚟打牌打機食嘢
咁嗰度有個雪櫃仔，可以放啲嘢食嘢飲

前幾日我就用我自己個卡通水樽雪支凍水
諗住遲啲（琴日）做完運動可以上去飲
之後再同夾租嗰班人一齊打牌
點撚知係雪櫃揾咗勁耐都未見有
一問原來有條柒頭前日飲咗，又將個空樽揼埋一邊

叫佢洗返個樽又唔肯洗（我西面）
然後佢竟然屌9返我態度差同命令佢
自己做錯野在先又惡人先告狀 痴撚線

最精彩係後續
佢個frd係wts group到開鳩我波
話我小氣、計較
少少野一支水就亂發脾氣
好唔好笑？根本就係本末倒置

以下就係一啲最精彩嘅wts record
費事做到咁盡，所以經過處理，唔關事嘅嘢亦都cut走咗

最後奉勸大家自重
唔屬於自己嘅嘢就問準咗主人先好用/唔好用
錯都唔緊要，但錯又反咬返人就真係好撚冇品
我都希望香港可以少啲冇家教冇品貪心嘅柒頭

Btw嗰兩件垃圾有上連登嘅習慣
希望你哋見到嘅話可以好好咁反省下自己
價值觀咁有問題，偷完嘢仲覺得自己冇問題
係人哋小事化大
真係病得好嚴重啊！

下次放d清尿溝落去

全仔班定有仔有女呀？

全仔既話呢， 就你地成班都有問題， 咁撚少事都嘈生晒正一傻鳩，包括你

有仔有女既話呢，就止蝕襯早離場算

唉 我都覺得自己好孤單
有時都諗係咪自己價值觀先係有問題嗰個...

你之後仲會返去嗎

呢d價值觀既閪人唔會係朋友
更加無可能發展到租工廈

重點係個卡通水樽啫
飲撚完又掟鳩埋一邊
陣間唔覺意掉鳩埋
你班朋友都係酒肉朋友黎嫁啦
一係真心無家教
你嬲，屌佢地都好正常

不過放上黎你都預左同佢地反面嫁啦

我已經冇再嘈係柒頭個frd係wts gp 屌9我多次在先㗎
同埋我之前買嗰個零食、嘢飲俾佢哋m到渣都冇得剩
所以我已經算好忍讓

所以佢地當你傻仔咋，相信班友都唔熟得去邊，走啦

就黎一百歲唔死都放上高登

可以trytry

咩事雪櫃有樽水就咁攞黎飲 仲要係私家水樽黎 條友冇考慮過衛生問題？同埋明知樽水係有人放係度 飲完又唔洗返乾淨 仲要擺埋一邊 我接受唔到同呢啲咁冇手尾既人夾租佢自己係屋企有老豆老母照顧姐 唔好將屋企果套擺埋出黎先得㗎 冇義務要受佢氣 幫佢爸媽照顧佢

你冇錯喎
係佢冇家教
仲要覺得冇問題
垃圾
絕交啦

一把聲埋去，佢講乜做乜只要有反應就即刻屌柒佢你咁計較做咩

推唔起
TLDR

樓主三歲 咩都要擺出黎講

其實好小事，不過最撚嬲係飲撚完唔洗，仲要鳩擺

如果fd底既話不問自取都冇咩問題，最緊要洗返比你

藉住今次咪認識下呢班係咩人囉

你咪又試吓食/用完佢哋啲野再亂掉，佢哋𨳒咪用返呢個態度應佢哋囉

呢啲叫將心比己

飲完洗返比你都核突啦
比肥婆奶完個水樽洗返比你飲唔飲
用埋私家水樽都偷黎飲
同你好熟cls

不過朋友之間既野po上黎連登咁好咩

真
btw 多口講句
樓主識既人係咪生番黎 冇受過教育咁

會啊 我有份租嘅
同埋我想俾佢哋身同感受下

宿舍同住都要小心用咗人地啲野

同埋如果真係唔小心用咗
點解唔好好地認錯

真搞到水溝油咁

點解要令自己難受？
啲人咁冇家教你仲要群埋去 下個月唔洗再夾啦

如果係普通支裝水就無所謂
係平時自己用開嘅水樽就dllm啦
好撚污穢 想即刻掉埋個樽

無關係，班人搞小圈子，而家擺明杯鳩樓豬想踢走佢，如果樓豬玩報復班人又會話樓豬小器、小小事都記咁耐，點都係樓豬錯晒

建議樓豬早走早著喇

偷人野黎用衰撚左仲咁串
同著左人地對西瓜條友一樣

可以斷絕關係

係好少事 我本身都唔嬲
但有人當住成班frd屌柒我小氣、計較我先燥到仆街

下次屌左佢老母再話佢計較

仲咁好態度屌柒佢老母祖宗18代就差唔多

個水樽俾佢飲完都唔要得啦

公家嘢就話，私家嘢都拎

成班傻仔

退租啦咁小事擺上wtsapp grp單單打打，成班八婆咁

樓主又係近禇者赤，擺上嚟當呢度ig又要搏認同感又要話明個post喺俾grp入面有上連登嘅朋友睇而家小學雞玩“反彈你個反彈”咩

我鄧你唔抵，不過俾著我就當睇清呢班前朋友再拍拍籮友退租當無識過，而唔係擺曬上嚟求認同，又會繼續交租繼續上去搭膊頭當無件事

你岩喎 係私家水樽黎架喎
咁都拎得黎飲？？！

你班frd 都係女？

可能真係成班女黎

如果佢咁閪都有人幫既時候 會唔會你係被杯嗰個

飲人啲卡通水仲要咁串？
樓主買起佢哋全家啦

有男有女
屌柒我嗰兩件係男

喂你唔係呀 衰咗仲咁撚串？

真呀

仲要對話d語氣咁衰
明顯樓主係正常人
建議同個班垃圾絕交算

嗰兩件本身frd底
其他人食花生冇出聲

而家D人咁唔FD都一齊租 咁開心

其實幾抵，成本咁低嘅一樽水可以畀你睇清你位「朋友」

飲都唔應該啦
你有無家教
無問過人拎人支水黎飲

你班朋友都幾唔識尊重
做錯咪露出胸部
係朋友就唔可以計較既咩 就係嬲佢咁小事都唔尊重下樓主唔得架
大大力屌佢啦樓主 係Fd屌到鬧架第日就無事

樓豬真係好小氣
其實好小事
仲唔快啲洗乾淨斟過杯黎
朋友黎 唔會嬲你
要紅酒

之後唔再夾咪得囉
你講明佢哋會上連登
而你又擺咗上黎
無謂之後貼錢買難受
Btw條友cheap到飲人哋支水
仲好意思話人計較
就算樓主真係計較又點
連人哋私家杯啖水都偷嘅仲低賤啦

普通支裝水就話姐
私人水樽都拎嚟飲

退租加臨走一日玩舖勁

完全睇唔出可以有幾fd

樓主講下唔比咩
你想人開post同你講耶蘇定蘇格拉底定相對論啊
你一係定個標準比人咩可以開po講啦 傻西瓜

屌幾多歲呀
呢D野要嘈到上連登?
仲要打長文?
你個friend 係仆街
但你係on9

D濕鳩豬朋狗友肯定話番樓主小氣 計較
不過我覺得本身已經有磨擦先會咁 可能導火線only

係咪M記戇鳩仔系列

相信我 你地唔心真心朋友
酒肉朋友only
係熟既食埋你個pizza 你屌佢都會笑笑口下次再偷鳩你pizza
好明顯你班閪 朋友 唔熟你

有爺生冇乸教咪呢d囉
不問自取都算 道個歉洗返就冇事 但仲要惡撚過人先仆街
不過遇到呢d事貼張memo會好d

好啦 唔該你意見啊

不問自取可以直接屌喎

其實真係好多人無乜家教

背後肯定唔止咁少事喇
人際關係既野

真心覺得你問題大D,睇怕你都仲係好細個
件事唔係你唔岩,但你用左最差既方法處理,
你呢D明係酒肉朋友,仲同佢地認真

不問自取 無手尾 已經死罪
仲要做gp度send埋呢啲濕鳩sticker
咩撚嘢花生 尷尬
唔關佢事咁

死撚咗去啦呢啲無家教嘅垃圾

你同樓主讀邊間幼稚園 呢d 野應該可以同校長講叫佢幫幫你地

我係on9 我希望香港可以少啲呢啲垃圾
好簡單嘅願望

屌 你幾多歲啊
先唔好得值唔值得po
你覺得唔值得嘈上連登既話 咁你又入黎
攞優越感定點 定係你好撚得閒
你咁撚成熟就quit連登啦
咁大個人唔係唔知連登最多小學雞啊？

樓主其實呢啲唔算係朋友，亦唔需要咁上心同佢哋嘈，只需遠離佢哋重新認識值得相處嘅人，可以睇睇我類似經歷。

當年啱搬新屋，請咗啲朋友上嚟，唔止冇禮貌，隨便睇人嘢，揭人嘢，坐主人凳，食嘢唔夾錢等等。
搬前係啲比較差嘅區長大，身邊啲朋友自然都比較差，但當時唔感覺得，但住返係正常地區，有咗自己地方後就開始意識到，原來自己以前認識嘅人係咁冇家教，咁冇意識，一方面對朋友反感，另一方面都恨父母無見識，居然冇教過我禮儀，又恨自己都係咁無知，同樣做過呢啲類似嘅事。
後來慢慢住返啲正常人社區，咁大個人同人相處先學習返點做人，同埋遠離咗以前呢班朋友。

你話樽裝水都算啦，私家水樽啲水都敢飲究竟咩人黎？？我諗露宿者都未必夠膽飲

絕交啦屌
自大撚先會覺得不問自取無問題
仲要屌返人計較小器轉頭

私家水都攞黎飲 一定退租架啦

依家啲人好似無乜家教咁

你都幾忍得

明明個水樽係私人物品
條友飲完都算
仲要唔洗
仲要屌樓主計較
冇家教到一個點

自己攞人支水飲 唔道歉
仲要話人計較、小氣
真係有爺生無乸教

是鳩但同佢講聲啲水唔係用嚟飲嘅都玩死佢啦，下次再用樽裝尿 ，貼返for drink 咪乜仇都報哂囉，咁撚大個人仲幫人教仔托咩，夠18碎未架？

搞錯呀梗係唔好出聲
下次溝d口水或者廁所水入去俾佢飲

樓主你無錯，你價值觀無問題
有問題既係佢地
痴撚線，私家樽既水都拎嚟飲
佢哋係咪以為係啲女架？
因為你講卡通水樽

Btw 早割席早退租，唔係你有排煩

呢d唔關幾多歲事
你覺得唔重要 唔代表人地唔會care
每個人既價值觀都唔同 經歷既野都唔同
點解你會覺得成年人唔可以有豬朋狗友既煩惱 同一定領悟到
都係果句 你咁醒 出個model answer咩野幾歲講得同唔講得
你不如大多幾年再反省下咩係同理心啦
屌你老母
拉

小事一單 樓豬你係嬲豬想擺人上嚟就好心開埋電話啦

冇事呀 私家水樽黎
你放個私家飯盒入去 你朋友冇問你食左你個飯唔幫你洗亂掉一邊 仲要鬧返你轉頭 咁又有冇問題？

本身好憎私怨撚
但今舖我撐樓豬
好撚憎畀人用我嘅私人嘢
呢啲人勁撚冇家教有冇所謂呢啲係物主決定唔係借人嗰個決定囉好冇佢地咁唔小器又唔送啲錢畀人地使

言歸正傳咁你重會唔會繼續玩
我覺得不如你退出算 由得佢地自己鬥
唔明租工廈有乜好玩？

水都飲人地果支
懶撚到

買個locker係個工廈到

其實唔關有仔定有女問題
攞人嘢之前不嬲都要問聲或者講聲，呢啲係禮貌同埋家教嘅問題
而家不問自取，仲可以大大聲話物主有問題，其實係冇家教

仲用WhatsApp

你啲朋友係垃圾 唔識規矩學咩人合租
返自己屋企開個雪櫃食飽飲飽佢啦

下次你係佢銀包拎番d錢當無數,比佢發現咪話少少都計較再屌佢老母

其實你係咪就係樓主嗰兩個朋友，所以先覺得冇問題

我就係特登開po 屌醒樓主唔知分寸
就係要開聲屌鳩呢個濕鳩風氣

樓主呢個就只係開po 發洩
想搵人同情佢 認同佢
但事實呢d 所謂網上既又或者文字上既認同
係純粹自己個心舒服d 冇幫到件事架
樓主同個friend 唔會和好如初呀
佢個friend 會唔會見到個po 就認衰呢 唔撚會丫嘛
姐係個人層面呢個po 係失撚敗架

再講你大眾層面呀
連登係網上平台
個個都可以出聲呀
但係連登同時都係一位公共空間呀
開既po 冇公共性呀 冇人學到野呀
而且又唔撚好笑呀
你既留言就係自私呀 就係佔用左個空間

但係我就係要屌醒你地 因為你唔撚明丫嘛
仲要加多把口 又冇講點解要support 樓主呀嘛

睇嚟係

咁你又真係好撚小氣，放得係到預咗嫁啦

幾frd都唔應該不問自取啦下話

可能佢係圖中事主

忍讓咪被人恰囉

你價值觀有問題
識埋啲咁嘅人
正所謂：物以類聚人以群分

樓主似係女應該生得唔太靚
可能班仆街唔妥你好耐

上面好多巴打都講左,
對住呢D生番仆街同佢地嘈,仲一齊玩根本晒自己時間,
疏遠佢算啦,有乜好嘈

好奇一問咩係主人凳？

你只係夾租既打雜傻仔

同班仆街夾租樓豬好打極有限

佢朋友應該大過應該係偷金鏈比人發現塞過另一條鏈比人果d黑警黎

絕交啦

小心石棺藏屍
反曬面當無事
你都幾撚蠢

發展到咁 應該合租唔到落去

想問吓係咪葵涌㗎

證明你on9 囉

我地屌佢地， 屌完佢地都會繼續搵你做傻仔， 無分別

擺明唔想同你做frd
唔醒目

ching可否教下我地哩個post有咩公共性、教育意義或者笑點

你女？

我唔覺得你有錯
屌，呢啲on9 fd 唔岩咪算囉
咪唔撚同佢哋做fd,唔好夾租囉

夾租不了，朋友不了

樓豬話走佢地實道歉， 因為傻仔走咗無著數貪， 計唔掂， 做吓戲呃到傻仔留低就最好

M係咩意思？

既然studio 係有水斟
咁做乜9要飲人地水樽啲水

擺明好撚熱咁上到去 一黎就開雪櫃搵凍野飲
如果離口飲 飲完斟返啲水入去是常識吧

蠢撚到偷完人地野 仲要留證據比人知自己偷野
偷水飲條友係幾多歲？ 又蠢又無家教

我覺得朋友相處係一種技巧
開po 亦係另一種技巧
如果樓主個topic 係純粹share 下不問自取既經歷
我諗我都好有同感
但係你依家就變左一個小小事都拎上連登既bitch

私人恩怨都擺上黎你on唔on9 d

家教嘅野真係唔係人人有

係 如果係fd 都起碼禮讓三分
分分鐘樽嘢明知係樓主嘅特登飲咗佢嚟激人

咁你咪出返去，block埋樓主咪見唔到個PO囉
你打咁大段字，你都係小朋友

屌，咁撚認真上乜撚連登啫
番去睇學術書喇

已經唔係朋友啦 呢啲撚樣/臭西早日同佢斷絕來往先係上策

同埋反左面就考慮下蝕錢都要另外搵地方落腳，仲同呢班人一齊真係夜長夢多

比我一定大大聲屌鳩佢地
唔撚識尊重人仲洗咩尊重佢

計較自己野有乜問題
咁我攞你錢又可唔可以唔計較啊on9

自己冇問過人飲人嘢先，叫你洗翻好合理
仲大條道理話人計較
仲要個個人地自己水樽，唔係買翻黎啲樽裝嘢飲喎

唔想係新聞見到你
嘈大交都仲番去你傻撚咗？

係我就開樣開名啦

同你講咁撚多嘥鳩氣
一句講哂屌你老母

其他frd唔幫你出聲？
好似成個grp都onon99 咁

你唔識放返D洗腳水比班傻仔飲咩 斤斤計較

佢有個fd話啲水都係響studio斟，所以唔知樓主嬲乜
大佬啊問題係你用人個私家樽飲水唔問下人，仲要覺得樓主發嬲係小氣而家啲人點解價值觀癲倒晒？

樓主你擺上黎都岩，等佢地追post睇下自己個價值觀比起普羅大眾係幾唔正常
但好心你唔好諗住繼續做到fd、繼續夾租

一枝水睇清佢

我記得以前做body check有隻無色無味嘅瀉藥
係去check之前一晚瘋狂隊
個陣都係隊落雪櫃
偷人嘢飲條友都幾勇（無腦）

反而想知搞成咁，係咪唔洗再夾租

我估多數係仲細個
但其實細路既圈子，就算樓主做成熟果個唔斤斤計較，可能響啲圈子入面都會好蝕底比人蝦
樓主反而要學下點應對呢啲人事係真
呢個社會有比想像中更多唔正常既人，什至有時做落朋友會發現成個圈子得你諗野正常，都係會發生
要知道除左擺上連登仲可以點處理

係連登度講家教？應該有一半人串尻你

佢地覺得咁樣冇問題嘅
換過班朋友啦
做埋冇品野仲要大聲夾惡

算啦，趁早絕交斬攬呢d搵你笨的豬朋狗友

秒左

報仇咪得 佢做乜 你做乜 畀著我係佢地面前開佢地枝水黎飲再周圍扔

到底喺佢地世界要點先係唔計較？

hi柒頭本人

係就放埋圖啦

好似偷既意思 印象中都4、5年前既用語
依家00後果啲kam = 尷尬就真係完全唔識

事主？

樓主個柒頭fd已經算好
之前我有個撚樣，成班fd去我另一個fd屋企過夜打機睇戲
當日洗費屋主先做大數，臨走大家除返俾返屋主
果條撚樣成日話自己無現金又無payme
最後扮傻不了了之
最仆街就係臨走屋主好人車我地去坐其他交通工具，佢上車前都要係人地屋企打包罐可樂/薯片

知你有上連登呀屌你老母，你睇到既檢討下啦

你現實一定無朋友 連去party 既機會都無

你係咪就係飲人支水嗰條柒頭

打咁大段野唔知佢想點 唔啱睇佢咪出去囉 係到做乜柒

只可以講 佢兩個真係朋友 一撚樣
唔係水既來源問題 係飲左私家樽
飲完當飲錯啦 咪say sorry快快手洗番啦
仲要嘈人話人小器 佢兩個就真係小鳩器

認真
夾租得 應該都係好fd啦

如果係 ed小事我會講笑咁屌下就算

緊係唔搞大件事先
靜靜地買啲瀉藥溝埋，下次邊個生番飲左都冇得怨

兒登依家係咁
人地跌左野又推上熱門
私事又放上黎

老竇老母唔教 做朋友又真係有義務教既
唔想教就咪做fd囉

你又要可憐吓佢哋
如果唔係由細識到大
哩啲咁冇家教既人真係好難再識新fd

冇理解錯應該係SM個M
有少少欺負既意思

屌其實好難解釋

係咪想借啲機飲樓主口水味咋

你一開始就應該同佢講廁所水黎 嚇到佢鳩縮先

現實得返鍵盤陪佢

月經

唔知以為係國防部開會

600正評
上埋熱門

討論區唔講哩啲嘢
唔通日撚日都講情侶渣波流出咩

屌 sorry睇你下面個段真心好反感 好中二病咩9主人櫈
講真人地唔為意既咪提下人 洗唔洗疏遠 咁其實你地都fd極有限 根本你就係白鴿眼睇唔起你啲fd 你自己都係買咗樓先意識到啦

不過年代問題啦 而家啲人有禮貌好多 身邊fd/細過自已幾年既人都冇你所講既問題

私人水樽都飲得即係好熟啦
唔熟點會飲你私人樽

推推推

根本佢就係想同你打車輪
佢先想飲你個樽

推

真係理解唔到

朋友嚟? 佢哋又串到咁你又嬲到咁，
似合租人有磨擦多啲

你咁都唔開名

真😅

其實唔難發現香港好多人都冇家教

我明你
飲左d水好小事
但係班柒頭 飲撚完又亂尻咁擺
叫佢整翻好又才你都on9
態度閪撚到 係我就真係兜巴車埋去
問佢係咪傻撚左
仲好意思係到聲大夾惡

佢地細個嗰陣一定係日日比老母搶鳩晒啲玩具比人，叫佢地分享，搞到大個都咁撚無家教，強迫人共產主義

幾撚多歲呀
少少嘢cap晒圖擺上網講
戇撚鳩

連登論壇 (facebook)

雖然我有一部分認同你

但係網上討論區就係咁架啦

個個post都係唔同聲音架啦 樓主title亦寫得清清楚楚 又唔係fake鳩你

依家無人攞支槍對住你叫你入黎

你講緊個樽

佢地就講入面啲水

九唔搭八

自己租好過啦
平有平租

佢要耍無賴你點都係輸比佢
佢第一句就講柒頭係錯，但你點點點點點
見到佢講呢句就off topic啦

嗰堆垃圾嚟喎
我諗都係酒肉朋友嚟，同垃圾點做朋友

坦白講,呢啲人大撚把
我中學嗰陣有唔少次呢啲待遇, 我就係樓主而家個角色,但係嗰陣時每次畀人話嗰個都係我

當其時嘅我以為呢啲就係出面嘅生活模式,所以脫離咗群體生活,盡量都一個人生活,但係而家睇到呢個post嘅like數,我終於知道原來當其是錯嗰個唔係我,但係而家我嘅性格已經變得獨來獨往

呢d咁嘅撚樣 擺明老豆老母都係有問題先教到咁
話佢哋冇家教已經好大量

撐你
屌你老母俾佢飲都算
飲完又亂咁擺
同埋幫你洗返個樽都好應該啫
仲要唔肯做
話返人小氣轉頭
呢啲撚屌真係好撚仆街

其實如果fd 係唔會咁介意
如果唔fd,我就會唔鐘意

呢度冇規矩話唔俾放私事上黎 不嬲大家都係一齊圍爐 你都有權負皮上一頁

正常見到係私家樽都唔會飲啦
又冇家教又唔衛生
係窮撚到冇杯用定殘廢到行唔到去斟水啊

夾租 咁都唔係小學雞啦
成熟d啦 基本尊重 衛生都唔識
叫佢試下飲左同事私家樽唔洗
同人講係我偷飲 我係唔洗 吹呀
睇下後果係點

依你高見討論區可以討論啲乜

你係咪柒頭本人

安眠藥 煤氣喉

咪係 飲完又唔撚見佢斟返雪返入雪櫃

竟然朋友開到聲唔鍾意，正常人就應該識睇人眉頭眼額做野，而唔係屌返人轉頭
同你fd 都唔代表咩都要接受，每個人都有自己條線
相互尊重係做人既基本

Quit左班「朋友」最實際。
反正你都post左上嚟，同班人都冇frd做啦。

你班所謂朋友唔出聲幫你屌柒兩條pk, 繼續食花生睇戲恥笑
你都應該心照有幾好朋友啦

frd 底拎完單番聲都ok,唔frd 嘅真係完全接受唔到

應機啦 公共兄
睇你解答

同埋你放得柒頭上黎公審，預左以後再上studio唔會好過，俾佢整蠱番你轉頭都有份

如果係
我會問吓佢係咪孤兒？
如果佢答唔係就問
乜你老竇老母冇教過你咩叫禮貌咩？

如果佢答係孤兒
你就話抵撚死

你放得上黎都預左無朋友做，你夾唔夾租都會唱衰你，果兩個人做錯野都唔會認衰，完全無悔改之心，根本呢種人唔要面，反正無朋友做放埋佢地個樣出黎啦，如果係香港人就影衰哂，幫香港清理下，如果係大陸人就抵你死啦，唔熟悉國情。

件柒頭都幾好嘢
擺明屌柒緊佢都仲好意思send粒🥜岀嚟
要幾咁不知廉恥先做到

快撚啲post嗰兩條柒頭出嚟啦屌
好想睇下係咩樣男人老狗成件八婆咁

支持樓主屌鳩佢地 你唔出聲就盞比人當羊祜

🥜

正常人會飲人地私家水？
定佢其實係想飲樓主口水尾？

如果只係不問自取，私底下同佢講返有咩問題，其實好小事
成件事最無品係錯咗唔知衰仲屌返人轉頭，呢種人無可能再同佢做朋友
唔覺擺上嚟屌柒兩條友有咩問題

咁既關係都可以夾租

m=偷野

mk仔術語來

夾租仔要有咩發展

M人
M人嘢 除咗 偷 搶
都有少少bully既意思係入面

除左GME全部post都係得1頁
浪費網絡資源

有啲人唔係即刻現真身架

正所謂日久見人心

係，有班人以唔尊重人為榮

唔明咩心態

聽m野多
d傻鳩mk去士多偷野 成日講m野

但問佢地點解偷=m 佢地都唔知點解

柒到打冷震

朋友嘅話屌鳩完就算
次次都係咁 又屌返轉頭就唔應該做朋友
相處得咁辛苦 仲做乜朋友

暗戀樓主

好有潛力做新潮文

當呢道fb? 鬼唔望樓主比人爆個樣出黎

我撐樓主喎
咁叫小事？
呢啲係原則的問題
我夠覺得政府個套人面識辨別系統好少事啦
我行得正企得正怕咩俾天眼見到
係有啲人事有屎先會怕呢路怕個路

其實都似
毒撚小學雞未溝過女/仔係都要做啲柒事引人注意

對暗戀既女仔惡作劇

樓主唔上水啦
想知你地個group班生番有咩反應

Cls水樽呢啲咁私人嘅野
問都唔問就咁拎黎飲

私家野都拎黎飲
點睇都係冇家教啦 又唔係普通汽水檸檬茶 飲乜鳩

即係其他人同你唔夠fd

你呢個情況我都經歷過

有2個好撚熟嘅fds 本身諗住2個都會開聲幫我 結果得一個開聲撐我

過咗好幾年之後 當年開聲嗰個都仲係好好朋友 唔岀聲嗰個已經無contact好耐

你而家唔會好覺 過幾年之後你就明我講咩

凡係唔出聲嘅朋友 其實心入邊都冇真係當過你係朋友

7頭已經夠7，扮事不關己send個花生圖出黎，你慌佢唔係加鹽加醋等佢個friend幫佢出頭咩

仲有佢個friend都不知所謂，計較係咁用架咩，你拎支棍扑濕佢個頭佢屌你你話返佢計較囉

普通水都由你飲啦
私家樽都飲？飲完又冇手尾 唔係計唔計較問題 而係條友連基本尊重都冇 完全冇家教

見微知著 啲冇家教嘅賤種早飛起早著
好過第日要喺度叫 偉 係度嗎

水都係studio斟 呢D柒頭講唔贏人就開始扯開話題

連登有班痴線佬係咁
隔離台又係
撿相個post又係

笑人打長文你自己就咪柒打長文啦

佢重on9
比人屌2屌 自己都著撚左
重好意思笑樓主

絕交喇辛苦自己

拎返嘅錢止蝕離場
最好嘅止蝕就係最開頭嘅止蝕
唔洗抱希望佢哋會改，當你傻閪

唉 事先冇定好規矩架咩？

止蝕走人啦，呢啲人夾唔過

有唔開心就趁早講啦
儲埋一次過換印花咩

都係睇人 中學啲玩具撚打完波最鐘意強姦我支水 我地fd我又冇乜所謂

好嘔心，拎人水樽飲水=隔空打茄輪，
仲要依家有武肺，
個水樽丟得。

其實果班人都唔正常啦，
不問自取完仲要屌返人轉頭，
你老尾拎完人野仲要亂放，
對唔住都冇句，老奉比你拎咩

之後懶醒咁話d水都係水喉水，
咁去茶樓飲水都要收茶錢，
佢地會唔會話都係水喉水煲滾啫
可唔可以唔收？

Btw 今次反面以後仲點住埋一齊，
快d搬走好過

我建議你盡快換過班「朋友」

你朋友無家教係問題
但你將朋友之間既事放上大眾平台討論
就你都有問題

super啦 做番好朋友

全仔嘅話男人老狗唔會理呢啲

咁而家又唔單單係飲人支水嘅問題
係態度，最q憎自己理虧仲要死撐
咩係唔啱，之但係......
呢d明明知自己錯但又死唔認錯嘅人正人渣

你班所謂朋友好撚無品
絕交啦屌

件事本身樓主完全無錯
但咁撚小事都搬上連登講，真心講句我現實生活都唔會揀同你做朋友

通常啲花生友都係睇風吹去邊一度

邊面多人就去邊面

走之前記得提下班食花生嘅所謂朋友他朝君體也相同

同無家教既人做朋友
算唔算幫人教仔
唔岩傾就不了

啲人就係咁架啦得寸進尺
一開頭m你啲野見你冇出聲咪再過份啲
好多人話 飲枝水 洗唔洗咁大件事
但係有潔癖真係會好想死
建議樓主咪再夾落去

m你老母

樓豬咁撚小氣
俾我就真係醒d尿俾佢飲啦

好老尷喎 咁樣開完波 成班人夾一個地方價值觀唔同真係好難搞 做乜唔諗清楚先 考慮下租埋呢一個月就quit囉

其實你只需要冷靜地同佢講你懷疑自己中肺炎又喉嚨痛又咳，依家開始自我隔離14日，而你係有飲過支水。

小學雞？

追緊po嗰個柒頭
係咪無老豆老母教呀？水樽都可以拎人？定係你兩老都係呢啲賤種先教得岀你個垃圾？

班所謂朋友支那人嚟？
咁冇家教正宗有爺生冇乸教

幾fd都唔會share口水啦
就算男女朋友都要睇對方底線啦呢啲衛生野

我明你呀樓主，雖然其實好小事
不過有時d野唔係樣野貴唔貴既問題，
用自己個水樽裝住d水都可以比人拎左黎飲，
果條友真係。。

不過又咁講，夾錢租地方呢d野，真係同d fd到你會唔care以上問題既朋友先好夾
睇你地都唔太fd，而且無既影響力冇柒頭咁大

擺上黎講其實又有咩問題
橫掂柒頭都覺得成件事係花生
Share呢粒大花生大食齊齊食唔好咩
不過柒頭果邊問得出樓主係唔係Studio斟
咁應該附近有地方斟番支水
飲完洗下個樽, 斟番支水都唔駛兩分鐘
反而用咁多時間黎同人搵交嗌
仲識搵埋朋友一齊幫口
十足十港女互片咁

瀉藥仲好 痾完話係減肥茶

新既未開都仲有得俾佢拗下
私人樽都飲真係好撚噁心
有親咩 屋企人既都未必飲啦

有口水架喎 唔好啦

其實有衞生意識既人都唔會拎人地水樽既水飲
連凍水都寒酸到飲人地果支唔去買一支又食人d野
窮就唔好學人夾租工廈啦
話緊你地呀 死窮撚 又無家教又窮

就算係咁 你班fd都無諗住幫你
自己醒水啦 仲留係到做乜鳩
呢啲真係唔係朋友黎
識過班人 唔好留戀啦

香港人本質同支那狗無分別
都係無教育

你係咪樓主啲fd

有兩條友玩鳩你，而其他選擇做沉默的幫兇，你再同佢哋做朋友只會有無盡嘅冷言冷語同欺凌。

你可以選擇唔再續租，臨走前仲可以搞幾單大鑊野出嚟，搞到連業主都唔想再租畀佢哋都得。而且你租嘅係工廠，如果你知道有人喺上面過夜直頭可以報畀地政，業主點都買你怕。

再唔係如果有人差你錢又串串貢咁唔還，你可以留翻啲證據證明你已經同佢交涉過，你可以洗少少錢去小額錢債告佢，如果佢仲同屋企人住，有個律師上門搵佢嚇下佢啲屋企人都好，如果佢家庭關係唔好，可能仲可以搞到佢哋家變。

識挽

要對付仆街 唯有更仆街

佢家教有問題 佢啲on9 frd 仲低能
趁早離場啦

大種乞衣以為小小嘢人哋就唔應該介意乜都得

你計漏咗
屌返人哋轉頭

你嘅問題就係唔俾人知你條低線係邊

我以前係巴富街一班fd踢波
有條撚樣永遠都唔比錢買水，只係飲人地個支
有次我另外個friend係地下執左個膠樽入去公廁到倒d廁所水落去
之後條撚樣真係問都冇問飲左我個fd支水
我個fd係則邊扮野話，屌你咩支水買左冇幾耐，你咪撚飲晒

真

咁都比你諗到

笑撚死，垃撚圾

推呢個

其實咁小嘅事都可以搞到咁樣就知呢班所謂嘅朋友唔適合同樓主相處

呢種閪性格通常都係屌鳩佢哋就話你 小氣/計較 之類，但係個問題又真係佢哋引起

總結：雖然唔知點解樓主會fd到同佢哋夾租，但係都係快D退出好過

利申：有keep住同fd夾租

如果呢兩條友屌柒你，其他人唔出聲，咁你都係趁早離開呢個圈子，佢地都唔當你係朋友，無謂受氣，自己一個會更加開心

咁都可以打一大段潮文出黎

其實你係咪樓主個柒頭fd？

咁惡既連登仔
扭曲黑白是非
點都有位入你

下次雪支瀉藥水 等佢飲呀
睇黎積左好耐怨

柒到無朋友（各種意義上

樓主識嗰班人無上連登

D人講唔該借過
都未答佢就行過去
我叫佢還返比我佢又唔撚還 仲伸利串鳩我

Po主講話有上

你幫佢個post製造咗笑點

你就係嗰個柒頭？定佢個fd ?
自己啲衰嘢被人放上嚟所以嬲豬呀

開名 開佢地電話

仲未有本人入黎屌鳩樓主，定係拋低一句樓主小學雞比人屌番轉頭潛晒水

最好笑佢用試當真個sticker, 樓主應該send番friend啊嘛條片比佢睇

一不做二不休
正式公審個兩條陷家產

扮唔小心 share 一張有佢地電話嘅圖

sorry飲咗你啲水
冇下次 lol

點解仲要夾
佢地明當你傻仔炸

樓主話個兩條柒頭都有上開連登
希望佢地睇晒咁多個comment 睇下啲人點屌佢 再反省下自己 睇下自己係幾咁冇家教 幾咁奇鳩怪

樓主快啲疏遠呢group人 下個月唔好再租啦
正常人應該要群返正常人

同意 到底係幾冇家教先會不問自取
同啲極品一齊租盞受氣 有啲人可以冇品到完全唔買啲長期會用嘅嘢 一味拎人地啲嘢嚟用 仲要係從來冇問過你想唔想借
建議樓主快啲同呢種人絕交 因為呢種人係唔會意識到自己係有問題

唔覺你有錯,但做得朋友正常都唔會成日care住呢啲雞毛蒜皮既事我都有同朋友夾份租私竇,大家成日都會攞啲野食/用品上去,但基本上一個星期內就會唔見咗大家都係由鳩佢最多咪買過既心態但既然你開到口條友仲係唔撚反省咁呢樣就有問題

yes

死假膠好撚好玩咩。

夾租私竇係好易俾人拎咗自己啲嘢/自己拎咗人啲嘢嚟用
一場誤會啦 樓主覺得係私家樽 所以唔開心
朋友可能覺得係普通一個水樽 普通一枝水 所以覺得樓主overreacted姐

利申:唔太ok咁樣share 冇辦法咁夾租

公司又係有公司抄人位啲文件睇
睇完又唔係幫我做
真係天生賊心態

咁樣反撚晒面仲番去同繼續夾租嘅話 抵你畀你班豬朋狗友食住

屌 你好撚肉酸

一同香港人夾呢樣夾個樣最容易出事

班賤種永遠唔會唸自己行為會影響別人

咁夾租落去都冇意思ge

你無錯, 佢不問自取一定係佢問題. 但背後問題係, 你地既友誼原來軟弱到自己原諒唔到呢件咁小既事

唔係你問題

唔係一起住 唔知呢d問題

樓主你呢個態度先正確 拎人野仲咁惡 呢d人唔要都得

惡人先告狀 個個條老底唔同架啦 錯左咪認囉

ching你有無同朋友合租過既經驗先
其實好多野都係生活上既一件又一件既小事引發，
一向都係話唔好同朋友一齊住，
因為住完多數唔會再係好熟既friend

傻人發現

push

你攞撚返佢啲嘢，睇吓佢計唔計較

有冇返過地盤，放低把𠝹刀轉個頭就冇撚左啦

又係依類撚人係到講咩值得開 咩唔值得開
老老實實 連登會咁多人睇 就係因為夠多九唔搭八既野都有得睇
樓豬依一類 都算係一件大城市小故事
雖然真係好瑣碎 但唔反感

其實樓主同朋友未friend 到可以一齊夾租studio
唔怕絕交話退租
唔想絕交撐到底等條撚屌自己收皮/退租

本來佢地就應該係恰開樓豬

真，如果連呢啲咁少既事都鬧交，其實樓主同佢地都唔係好熟。

佢飲你枝水係佢錯，佢唔道歉仲話反你轉頭咁佢梗係錯啦
但佢個fd話你計較又無錯wo，如果唔係你點會放上連登呢度？
利申：比我都會鬧呢個人

退租啦屌

btw第一張話計住計住屌鳩你啲咩？ blur左啲咩。

我都覺得點解要咁做，同班無家教又未發展on 9一齊重慘過返印度，你到時一定重更加谷9氣，跟住又貼多次上連登，正所謂呀寶抖下好難
不過既然樓主想比啲娛樂我地，我地就唯有買定花生啦

屌佢老尾 賊嚟架

想轉移視線屌返樓主咁計較，係計較㗎認囉，佢咁仆街計較咪計較
私家樽都可以偷
垃圾

講真 計較有咩問題
私人水樽喎 又唔係公家野
大圍夾錢 隨便飲就預左姐
而家咁同偷野有撚分別？

私人野係計較架啦 咁點？
仲要開人波
有爺生無乸教？

樓豬咪話啲零食成日俾人食晒都冇計
最好嘅scenario緊係好似你講咁
前提係大家都有contribution
唔係飲完人哋個水樽唔洗仲要搵人幫手出面屌鳩樓豬計較

各打五十大板好撚清高呀？
我剩係見到個賊好大問題 完全唔覺樓主有咩問題

咁既人都仲做到朋友
冇家教冇手尾 好心樓豬quit喱班fd

你放埋上網仲諗住返去？
你都幾撚蠢

玩膠姐，不過最睇唔過眼係玩d死左ga人，好似台鐵事件

屌你老母 好撚勁喎

呢d 互為因果, 如果大家了解大家可能會因為小事而無左大家既友誼, 而大家又珍惜大家既, 當初就唔會夾租

如果大家要夾租, 就應該料到會有呢d 事情發生, 真手足真朋友係應該溝通同埋解決事情, 拎出黎公審對成件事係一d 幫助都無. 但如果呢個唔係咁frd, 公審當然可以每自己身心暢快好多

所以我係質疑佢地既友誼, 唔只係判斷飲人水呢件事既對錯 因為單論樓主講既事上, 樓主既反應本身並無不對.

以為你好有深度
點知成日開埋啲on9 post

樓豬知唔知點解佢哋屌鳩你都係得3幅屁？因為佢哋除咗屈鳩你計較之外就冇其他道理可以講呢啲人淨係識佔便宜，唔撚係frd 嚟㗎

係唔係專登逼走你